有無人渣緊11年Audi 都勁食偈油？

有無人渣緊11年Audi 都勁食偈油

依家我每行1500 左右就會顯示
Low oil 然後著燈話唔夠我就要補偈油～

聽聞係通病

點解會食偈油, D偈油去左邊

無漏就應該燒左去

咁撚化學

audi通病 慢慢加偈油

1500就加

我長期帶住一支係車尾

樓主題外話 你部車有冇藍芽？.？

空有其表
話就話有, 但MMI果到係接唔到

車台傻鳩始袓之一回歸啦

唔講以為行油渣一缸行1500

原來係行偈油

有d以前番廠service會換改良件

又唔係audi通病，好多歐洲車車廠車主手冊都有寫行幾多會食幾多偈油

屌 又抽

揸緊10年a4,仆佢個街行左500都無就同我食晒咁滯
下個禮拜去驗車前搵車房搞搞睇下咩事...
就咁倒入去就得

Turbo 車食偈油好常見

500

有朋友買過14年新車 三個月偈油無左一半
不過可能係行得高速多

嚇撚死

褔士turbo系列燒偈油是常識吧，都算係混合動力嘅。

當佢2衝車咁揸，成個觀感就fit晒

即刻解決到個問題

當係換偈油